抗爭者點解硬係冇hacker高手?

其實有好多IT狗
只不過係你hack左都冇用

想問呢個問題好耐....D神人去晒邊

點解?唔明

昨日於「守護香港」集會，經濟日報副社長石鏡泉批評年輕人的暴力衝擊行爲，揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，今日黑社會立即按劇本出動，以木棍藤條襲擊香港市民。

全城罷買經濟日報包括集團旗下任何出版物

經濟日報旗下刊物

晴報 U 周刊 e-zoneiMoney 智富雜誌 經濟日報 泰業印刷
財經通訊社 經濟通 交易通 環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs經濟商學院 樂本‧健 U Lifestyle U TravelHK 港生活 U Food U Beauty

不分化不割蓆不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

唔係咁易架 葉師傅

push

識一個hacker高手，幫緊我搞device security

hack咩好
hack完實捉到

HACK撚咩
1.香港無IT
2.人地啲hacker係興趣啟發繼而上網學習返黎...香港人玩手機就叻...始終對於香港係非主流..
3.做得Hacker既人係唔會想有人知佢地真實身份...

係都搵外國 香港點會有

咁搵d相熟既外國人或者日本人可能好d喎(純鳩up)

香港有 但係唔多 香港比人講IT狗 冇人想做

hack野唔係咁易..
依家d security好嚴, 特別係政府野...

推到佢仆街

美國 中共 嘅政府security 好嚴我信
香港政府？有啲存疑

啲高官私人電郵係hotmail yahoo gmail
唔

hack完有無cia保護先

政府部門話hack就hack咩

比市民用果d系統就話廢姐

保安果邊國家級架

yep﹐同埋講緊要組織一大堆人，所有野既成本都好高

好難架，呢幾年政府搞緊security,又ai又siem又soc去check 攻擊，佢會長期mon住d內部d機。有d device仲可以check 下有冇內部人玩tor。
唔係咁易架。

最易都而且一定中多數係ddos
利申：做緊it9

而家d cyber security咁撚勁

要hack政府部門

基本上一定要有內鬼配合

利申 科技盲 淨係睇mr robot

hack野唔係真係話你勁就hack到 正常重要資料都係起intranet 唔係話你想攞就有 9成9情況都係要靠內鬼 但就算有內鬼都會有log好易捉

上次警察資料外涉好似完全係因為個涉密者係某學校IT, 只係將警察家庭資料dump左出黎

同埋hack左都多數無用 唔會好似watchdogs咁電腦大爆炸
最現實既做法只剩低偷人email password, 靠send釣魚link個d或者自己撞
但依家最廢既免費郵箱都有spam/virus filter同埋雙重認證/手機認證之類 所以真係曬鳩氣

派4000都用紙啦 你點hack張紙

洩